連登左翼圍爐區（1）

開呢個po
主要係希望
各位ching分享下睇左翼理論相關書籍嘅心得／感想
無論係乜派別都好歡迎
利申：唔係讀人文／社會學科，有錯屌細力啲

拋磚引玉